港台今集講721 既真相 起晒底 重有便衣警

唔係唔推呀！！！
睇到何妖 妖言惑眾就火都嚟
咩叫保家衛國 暴力合理化

而且重揾到有片 影到懷疑便衣警喺白衣人入邊

又對比車廂打人 同喺條邨 同車武器既車牌 起埋底呀

推條片呀 LIKE SHARE COMMENT
推爆條片！！！！！

推呀呀呀呀呀

大核彈

推！！！

推！

come on
push it bitch

推推推

一人推3下啦

推呀

推

推`

痴撚線

push

港台記者冒住生命危險咁去查！！！快d推呀

今日好忙

TUI

推啊！

推+back up

推！！！！！！！

房刀刀

Backup定先！

推到手軟 快

快點入嚟睇

推呀 推到累

Tui

Push

推完再睇

一人一backup

爆呀

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權問責法案 #取回強積金

推 願榮光歸香港

睇完再推

高質調查報道

推推推！！！

Backup定

鏗鏘集都查到，死差佬乜都扮睇唔到

Backup！Backup！Backup！

又會咁岩又見到何妖係廈村

比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇比美國睇

勁

推到班黑警杏加橙

backup

屌！返到屋企馬上睇

痴撚線港台用生命去做節目

推啊！！！

警黑合作
不容抵賴

未睇片都推咗先

share比人睇

twitter

P牌大力推！

backup & push

Pish

辛苦港台記者

推
你老母我仲記得好撚清楚
香港人好撚記仇架

必睇

全世界back up!!!

1

有無人聽完何妖講嘢屌出聲
（雖然都估到佢咁無恥）

2

便衣狗係咪有真樣？

做足搜集的好節目

3

推呀屌

4

backup ar!!!

推推推推推推

推啊

突登唔睇林奠記招 就係要睇今晚鏗鏘集

睇呢個仲好啦 連登仔係隔離屌票做乜

推推推！

Backup啊
分分鐘俾Nancy 投訴到下架

推咗先

辛苦港台記者了 永遠都走在最前線

back up !!!!

back up
譯英文字幕

Pushhhh

睇咗
推！

721元朗見

lm

p

藍曱甴老屈到班鄉黑曱甴係被動咁

推呀!!!

借個位 會員標籤功能

好高質

推！黑警！

有小牛農場啊

大家打「backup」代替「推」

痴9線

好堅

國際線有任 請每日推Post

推!

未睇 推

未睇先推啊屌！！

且看且珍惜

多謝rthk

港台

睇完好擔心廚師，佢開晒樣，希望佢睇到，要好好保護自己。

仆街到

今日突然咁多野嘅

身竹

推啊！！！！！！

快幫推

境戈

堆

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

Omg

埋土

睇港台呀屌

backup定先

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
警黑勾結
製
造
無警時份
官商鄉黑勾結

推呀！傳開去！

RTHK 係咪想俾港共抄家

真正嘅事實 香港人記唔記得

一路睇都一路登果幾個記者同攝影覺得危險

721就嚟到

據他所知，的確是有人默許這場鬧劇上演，「應承咗畀一個鐘，唔好搞出人命就得」。

香港電台明明係政府機構但政府控制唔到
入面班人全部都仇視中國政府
林鄭你真係好無能 五年都郁唔到港台
你老味我上台即刻叫港台約彭定康黎香港做訪問再將所有黃底佢一網打盡

RTHK 團隊 好有 heart 搵真相

輕輕一推

屌你老母仆街啦

PUSH

backup ++++

推 721警黑合作恐襲

我就一早CLS咗條片啦，你呢
記得Backup埋佢呀

多謝港台

推是有用的

推!!

嗚嘩……

推呀！

CLS

Pushhhhhhhhh

記得like同share出去！

便衣警

pish

推呀！！！！！！！！

點會仇恨？
只係持平 有良知 有傳媒操守嘅人喺現今香港都會反政府

因為政府真係太仆街!

pishhh

約定煲底相見

計埋拍果個得3,4丁友走入人地條村到

嬲到笑睇到

push!!

幫推

我見到有何妖我都有情緒
又講歪理

h

葉虎!!!

黑社會同警察串謀恐怖襲擊

要翻譯做英文添啦！

未睇先推

啲記者真心勁

玩咁大？
咁要推了

推！ ( P 牌推唔起 tho

19:52 秒開始有懷疑便衣警

推啊啊啊啊

睇完都係谷鳩氣

BACKUP

推爆佢啊

pushhh

樓主pin 呢個, 比D 無時間既人知

721呀

一邊睇一邊推

鄧輝泰話經過 笑撚死人咩村代表

RTHK

推

睇返都覺得毛管棟 警黑合作

港台真係好有心

Push.

未睇推左先

推爆佢

吊丫

Push
記住backup
驚下架

點解唔可以十一點入嚟？

扭曲歷史係極權政府最鍾意嘅手段

仲有之後728葉虎呀！

丹田用力推

Back up咗先

推呀 DLLM

啱啱睇完就多咗咁多留言

感謝記者

推推推推推完即刻睇

PUSH!!

推到全世界都知呀

Push push

721

Push again

黑警X鄉黑X港共政府
共同策劃

好勁必睇
向港台致敬

C

This must be tui

puah

真係好勁港台

pushpushpush

推推

依個要推，記者真係搵咗好多實證去整合件事

推佢老母
屌你何妖

要backup

推 專業

CLSS

何妖真係一個大仆街

有英文字幕更好

鄉黑

我都幫手推呀!!!!!!!!!!

睇

如果國安法真係有追溯，唔該首先拉哂呢班鄉黑警先

推到你仆街

pushhhhhh

推左先

幾時有英文字幕版

嘩！真核彈

推上熱門

Strong post LM

真相

黑狗唔查自己查

極危險 一個唔小心真係隨時都返唔到黎

屌你老母元朗白衣狗

721無警時分

好多人姓鄧 推

推爆佢！

Back Up

嘩

痴撚線 721！！
多謝港台

我推，推埋你老母，大家記得留底

rthk

一定要back up

721唔見人
警黑合作 事實擺在眼前
記一世

記者好勇

推

721唔見人
831打死人

整英文版send比外國睇啦屌

up

雖然你班警甴已經係公敵 不過呢啲嘢點可以唔推

重有柳爺本書
有多真相紀錄喺入面

堆呀，永遠記得呀dllm

新田果隻黃廣寧，佢屋企人都話佢病入高峰要人道毀滅。

起曬底LU

屌你 港台

推上國際啦!
屌你老母黑警鄉黑共匪冚家剷啦

留明先

受訪班鄉黑 肯定關事
到今時今日都無覺得自己錯果下好野
包括怕俾人起底條友同何君堯 人渣黎

唔怪得知一直唔想人提721

唔推唔係人

推佢老母

推到佢老母爛臭閪

推唔喐都要推

推..........

呢集真係好癲，一定要Backup，好驚港台會受壓刪片 / 改內容

連查案都由鏗鏘集做埋
班狗成年做過咩

推 五毛同我入黎 俾我地block

要推上國際！

推呀推

官。警。黑

推啊推啊

原來有告7個，幾時到何妖

全世界都知咩事
但支共真係做咩都得， 連扮都唔再扮

何鎮宗叫記者寫信嚟 但又唔撚答

push

謝謝rthk

記得CLS
comment
like
share

嘩,港台癲撚到,抽絲剝繭

.

唉

成班打靶夠膽做唔夠膽認，死撚左佢啦屌你老母

respect!

果晚睇直播都即刻打999
打好多次都唔通
痴撚線

住元朗 我真係好痛心

大家要BACK UP呀

P

😡

Back up!!!

屌你老母牛屎佬
含撚啦

推!!!!

推吖
反正係屋企無野做 要全世界都睇到

全民backup條片

推
一陣睇多次

已賣飛佛

好勁

推，五大訴求，決一不可

推
良知勝過邪惡

攞

推 港台

有真相可唔可以擺上Twitter

推 毋忘721

又話唔關佢事
又話保鄉衛族冇問題

港台好嘢

先推後睇

屌你明明身有屎咁既款驚到番哂大陸

推推
港台好有心好多料

推阿

P牌推唔郁都推

記得 backup

推呀！！

我好肯定 如果冇發生721
香港人唔會堅持到咁耐

黑警死全家

留名

推 一年啦

推！！

push diu

黑警

要back up 呀

徵求IT大神
有無方法整到張疑似委任證高清近照

推咗先睇

Push!

港台記者好撚勇,respect

Up

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

睇完又再推

港台世界第一

好認真製作
一路睇都一路擔心記者既安全

成百人打人
有cam都只係告7個

咁先係記者

PUSHHHHHHH

拉闊咗個畫面，原來有委任證

港台好波

???

仲要兩個女加一個cam man

Pushh

推啊 真相啊

未睇
推咗先 陣間睇

推爆

唔好俾真相沉底

依批人好多都係元朗鄧氏，擺明係PK Tang d Friend, 有d直頭係親戚。

打廚師既白衣人，擺明popo同佢地傾唔掂交咩兄弟走，主謀肯定勾結popo高層同何已完，如果認真查，肯定牽連好大，白衣人又有popo 照，所以hea查

推港台好波

真相只有一個

11:44開始証明元朗鄉黑無一個無辜
咁巴閉，以後十一點唔好比人入元朗啦
真係當自己元朗國呀

Btw多謝港台

根本不存在什麼不同的看法

那些幫他們講大話的人全部都是恐襲策劃同謀

你地既唔理想係終生還罪債

果日嘅事睇幾多次都係好撚嬲

推 睇到好嬲

香港一日唔重光應該都冇可能追究到責任

推你老母

何已完個身體反應反映到佢真係講大話

港台好勇敢 多謝記者們

721
俾啲鼓勵呂智恆 like佢個page

重光第一件事就係要鏟起呢班人

雖然係人都知，但今次真係有更多證據

Backup sd定出去穩陣

推爆佢啦

煲底見

己backup

翻睇翻睇翻翻睇

Push!!

facebook留言有人講左個名，係咪便衣既名？

Help pish

推
多謝港台

噴漆條撚樣

大家記唔記得周永勤喊住話退選

cls 推

唔好讓呢段真相消失

俾啲鼓勵呂智恆 like佢個page

大大力

無從抵賴

多謝港台記者

721 831 101 中大 理大
一世都會記得既痛

gogogo

感謝港台

原來黑警未邀請過721受襲廚師認人

推左先
依家睇

警隊最大死穴

記得like

要個車牌名單

Lm

ICAC含啦

Backup左先

次次睇721紀錄片都睇到好撚燥
遲早鏗鏘集都唔比再播 有得睇好睇

班仆街無話睇唔到，佢地係話：當日有白衣人聚集、事前有風聲、事前有部署、當日有收報案、有白衣人打人、有黑衣人被打、有黑衣人還擊、何已員有到場、林卓廷有到場、狗有遲到、狗有落閘，但每一樣野都唔一定有關係，你有投訴就我去查、幾時查、點樣查，我話事，完

抵讚RTHK

懦夫

廈溪，廈村全部男人都係懦夫

全部跟大佬既都係奴隸

姓鄧既都係奴隸

gogogogo

我舊年到今日都無幫襯過元朗、北角、荃灣任何鋪頭（無論藍黃）

有無得推到去721

屌
721
俾啲鼓勵呂智恆 like佢個page

葉虎

先推為敬

西瓜佬真係著咗草

嚟緊721我勸有手足住個堆圍村嘅搬定啲貴重物品
住幾晚酒店先

推啊推啊！ ！

廚師第一次認人係鏗鏘集到認
班狗根本無諗過要查

個個都借左架車畀人

推啊大家，毋忘721

推CLS

黃四川

記者好嘢 ! 大家 like n share 呀 !

港台記者好撚勇 respect

推唔郁

甴近平

唔係咁講嘅
721 始終係中共第一次徹底曝露一直視香港人為敵人嘅真相

無721 只不過會係將佢嘅敵意隱藏多一陣
香港人遲早都要認識到中共係一直以消滅香港人身份為目標

唔推唔得

不推不是人

推撚爆佢啊

國際線

推 721一周年

推,多謝港台

要小心安全

RTHK調查得好徹底

下一步要搵人認下白衣便衣 證明佢係狗

再推

港共食屎狗唔好諗住竄改歷史

記得share埋比其他人睇

Push
記住save低，有機會被下架

警黑勾結

夏村同水蕉新村有份 仲有條村唔記得咩村

有朋友姓鄧

推港台

直頭走埋佬啦

推推推推推

鄉黑至今仍然信有人專登入元朗踩佢場
侯志強真係醒過佢地多多聲

召喚立場蘋果記者

Pushhhhhh

推爆佢！！！！

最好有人放上國際，加英文字幕

推 721！！

一日721得唔到公義嘅蒞臨

抗爭一日都唔會停止

721恐襲 我會推一世

P牌都要推
死黑警

要唔要backup

backup twitter 外國文宣

721 官警鄉黑勾結鐵證如山
快啲upload去block chain 留存萬世

正常對黑警有咩期待

推！有無英文字幕版可以放去Twitter

再推 推到有700萬view!

嘩，就黎100萬訂閱!!!!

感謝RTHK ！

真係值得一睇

真相要大推

推撚爆佢

推，記得要backup

7·21

Push la

保家衛族為由，就可以亂打人

推！仆街

記一世阿，屌你老母，一定要睇住你班鄉黑黑警得到應有既下場

屌你老母屌你老母
一早話撚左鄉黑警合作！

港台！！ 721！

好明顯有份策劃，一早打咗招呼啦

推推唔拉

港台好勇，明知鄉黑一定仇視港台，都敢入去

721仲未完

大家一齊backuo條片

快d睇

Support rthk
香港人永遠都唔會忘記721

點backup???

大大推

屌柒元朗牛屎佬

香港人只係保家衞族

721都想兜，任何一個有良知既人都唔會認為白衣人岩

廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村 廈鄉村

Backup

咩都唔好講 留底先 一陣比人強制落架就仆街啦

多謝港台記者們

鄉黑黎講係得元朗,荃灣同北角嗰班先咁on9
屯門光復咁多次 直頭係鄉事委員會門口行過都無鄉黑衝出黎打人

推唔到～

pishhhh

又攞幾個新聞奬

Twitter 見

P牌仔照推

大家要記得事件嘅真相

記者好勇，仲要女

推！死黑驚

一人推三下

睇返好傷心😭重記得發生當日瞓唔著，當日重不斷講點解香港變成禁

留名聽日睇！

一定要推呀！ 鏗鏘集好波！

推
記得backup

何妖先醒
佢係屯門良田村嘅人
去元朗攪臭人地個場
自己就快活過神仙

係得班元朗鄉黑咁 on 9
做人隻馬前卒

一定要守住真相

起哂底，有埋時間線，搵埋目擊者認人
做埋班黑警果份

backup定

Push & share!!

推 一定推

推 要搞個整合起晒d人底再貼街招

721鄉黑同黑警勾結！
721 唔見人！

Back up

一定要推！！！

再pish

好傷心。重記得當日瞓唔著問自己點解香港變成禁😭

tui

有冇機會平反係一回事 但點都要知道同記住

推撚爆

BACK UP左先

Push + backup!!!

核彈

大家推完 睇完之後 記得back up

港台隨時俾黑警搞 之後可能要收返條片

大力推!!!!

推爆你班仆街

到今日條村仲係到香港人真係好善良其實

721 核彈

屌你老母死黑警

大家backup, 怕遲d 會下架

推，鄕黑警勾結證據確鑿，今次你仲唔仆街

推佢

請教back up 係點做?

VideoProc backup

何君堯仆街冚家鏟！！！！

推上國際

未睇

港台記者respect

多謝港台講出真相

好勁嘅料

林卓廷請做野

敢做唔敢認
正一死廢柴

唔好做黑社會啦
做縮頭烏龜啦

推爆佢
越睇越撚嬲

佢地睇CCTV細心到不能用言語形容

推到何君堯入册

港台記者真係痴撚線
好擔心佢地安危，大家記住一齊backup，之後一定會比港共逼害

要報仇 話比佢地知佢地做嘅野係有後果

遲啲睇

到依家都唔敢睇多次721既片

歷史不會被磨滅

comment
like share
twitter

推呀推!!!

backup 翻譯字幕 要比全世界人睇到

推左先睇

之前有人話解散驚隊之後點算
不如直接揾港台代替

李李木

證據確鑿

當靜落黎嘅時候，真相
就會開始出現

唔敢睇

貪你個度夠空曠聚集都講得出
唔係你啲人一入村就死撚左喇

支持

，

希望多d藍同淺黃可以睇清721既真相

其實都唔洗審啦，警黑勾結，市民由始至終都冇冤枉佢地，問題係，有咩辦法可以制裁到呢班人？根本就冇辦法！

1.港台記者冒住生命危險咁去查！！！快d推呀
2. 快啲Backup+CLS+retweet, 黑警一定會迫港台del

推 岩岩睇左

721元朗見，記得帶架餐

港台真係好西利

政府抵燃死

推1/3

屯門鄉事委員會點會理何妖
何妖得罪過發叔
依家係發叔個仔話事
佢點會畀何妖係屯門搞

推2/3

DLLM 唔怪得邱騰華條仆街要搞鳩港台

影住都唔拉，真係警隊之恥
好唔好意思同人講忠誠勇毅呀？

Pushhh

多謝香港電台

721真係不能忘記

推 3/3

見字推文

影到懷疑便衣警喺白衣人入邊

咁大劑？

Pushhhhh

大大力推

好撚癲

推呀！！！！

外人未入村係門口企都畀人望到實一實啦

等我睇睇先

3000人正評但得1200人like
算點先CLS

Backup......

推唔到都推

港台記者同受訪嘅老闆都好勇敢

睇左！ well done! 港台

push！！！

推呀推
港台

港台記者

DKLM 明明恐襲講到天經地義咁 仲話律師嚟

Pushhhhhhh

lm英文版

spread

一定要推

jeng

港台
多謝你地

屌死黑警
垃圾狗打人犯法一早唔係咩秘密

push'

推唔到

多謝港台再次用心報導
多謝果位廚師手足, 直情出埋樣
就算你冇去到港島遊行 (好記得果日係手足上環用黑油整污糟中聯辦果日黎), 你肯企出黎就係香港人, 就係手足

...
google下...

記得要backup!!!!!!
港台好勁 特登搵呢兩個師奶級記者去訪問
好勇! 師奶記者令對家做唔到D咩

何君堯係fb講段咁既野，再係當日同白衣人握手又話你地係我既英雄咁，真係完全無關係？巧合得咁緊要？
有個村代表就話當日黃昏時已經有黑衣人係元朗搞事先，但又搞左啲咩佢又講唔出，新聞都無。果日係上環港島遊行，示威者理應出晒港島，何來會去元朗？

何君堯就不斷話唔關佢事，但關唔關事先不論，就睇佢早前fb咁講野再加上又係現場出現過，警察係咪要調查下先呢？

即使呢家佢話拉左幾十人，其實都只係件事搞得太大，收唔到科，結果就係呢幾十個變左condom。

何生就因為係西環契仔，唔會有事。可憐既只係果班所謂保家衛族既人就被用完即棄

冇後果

View數得52k
傻的嗎

鏗鏘集好強

推撚爆佢！！！

同我睇撚晒佢

唔好推

藍嘅唔會睇清721既真相
佢地會用自己一套去解釋成件事
唔符合佢地立埸嘅野就會係"我睇唔到, 聽唔到, 唔知道"

多謝港台!!!

大家唔好推呀！！！

推 721

推 黑警死穴

聽日食飯睇

懷疑便衣警

推～～！
警黑合作

:o

下星期二！！！
一週年！

推呀，721真相

全部都係姓鄧

鄧pk

合理唔到化，係歌頌暴力

推爆你班仆街鄉黑

721係唔見人定著哂白衫

要多謝佢地警黑勾結
先比到更多既人知道政府既黑暗

backup?

港台真係好高質

驚黑合作 水洗唔清

片中提及既人名如下:

廈溪會
村長鄧錦輝
廈村鄉 鄧勵東
屏山鄉輞井圍村 鄧煇泰
新田鄉竹園村 黃廣寧
黃四川
區議員鄧鎔耀細佬 鄧威良

推
廈村村長扮撚哂野唔知

721唔見人不特止

推撚爆佢！！！！
還返公義俾我地呀！！！！我屌你老母！！！！

黑箱作業

真心搵人backup

Respect

玩命

P牌推

港台好波！

個班車主全部犯法
中晒協助罪犯啦
黑警唔拉？

機票就即拉
DKLM

班友一定會換排
要記埋啲車嘅 model 年份！

Wow

推撚到黑警死全家仆街死

真心應該要backup呢集
唔係好快可能條片會唔見左

港台應該唔會得番好耐命

推推推!!!

仲有何妖策劃者

Diuuu

一日無民主一日都唔會清算到班仆街

好多野都已經推咗一年啦！
好多野大家都已經知道咗一年！

入去比like la

推!!!!!!!

原來有便衣警員一直幫白衣人

推爆佢呀

推足一個星期 推到721

推到721

高佬比人打到咁, 都係排第6....

岩岩睇完，幫你推下

求下連登仔推爆佢

啱啱睇左 港台真係出色好癲

成班人打撚完人係大陸冇返黎
講都冇人信

黃4川間公司
元朗媽廟路幸福樓一期2號

我唔係好識法律，如果有人將呢集鏗鏘集配上英文字幕，send 去外國，算唔算違反國安法？

今日先知？ 問題係全世界都放棄左啦
元朗都建撚左國啦 都唔受特區管 人地一句保家衛國即刻可以為所欲為 林鄭媽媽幾時回應下
大家可唔可以推到林鄭回應

咁岩全部登記車主全部都係借晒D車比人呀

睇完個心哪住
港台

不得了

點解無石鏡泉

高質唔係唔推呀？

推721

應該唔算

推
記得Backup 唔係好快又下架

回應咩
又係出黎講啲廢話

推 大家去睇

backup完，推一推先

推上twitter

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

要backup 兼 翻譯

永遠支持RTHK

睇住推

黑警唔會查自己人架喇，大家揾料放上連登準備私人刑事檢控喇

何君堯你係721元朗恐怖襲擊既主謀呀！你係黑社會呀屌你老母！你唔洗解釋喇黑社會！冇人會信你架喇黑社會何君堯！

有冇辦法可以有英文字幕？

江湖暗殺令對正何妖

人在做 天在看

真係好癲呀⋯鏗鏘集

Tui jor sin kong

新田?
係咪新田購物城個邊?

仲有7.27架葉虎

得中文，無英文字幕？

何妖仲推去顏色革命 保家衛國 我屌你老母啦
明顯有份策劃！乜撚野吹水唔得 我屌你啦

聽講廈村有無牌經營飯堂？

推 721 唔見人！

元朗國唔洗牌

繼續推

隻便衣狗唔通拎住張圖書證咩

推呀！！！

國際級

係

唔好剩係連登推
記住一路行一路airdrop

再push

uo

你知我知單眼佬都知
又如何？
就算當場斷正
涉事人死口唔認
執法者唔執法
當權者視若無睹
你奈得佢何咩？
終於明咩叫人無恥則無敵

Back up加翻譯

既然 PPRB 無話係警員
如果拎住圖書證嘅先生嘅相流出
係唔係唔算違反禁制令

唔關你事？你點證明？

推，必睇

睇親都好撚嬲, 吊佢老母

721 唔見人！！！！

721警黑

辛苦記者！

黑警又要投訴了

推佢老母 back埋up

唔該哂

香港暴政會用各種手段刪片，改寫扭曲歷史，
記得集體做backup！

元朗圍村
鄉黑

721係黑警死穴

推呀

thank you港台

推 Twitter

國際良心媒體

推 多謝記者

傳媒求其都揾到片
差佬「查」成年搞唔掂2019年7月21日所發生既事 - 元朗721白衣人襲擊西鐵乘客

一個無權力嘅電台都可以靠零碎嘅片段查到咁多
黑警？

推番上去 冚家鏟

爆推
港台好波

Cls

廈溪會個facebook page 一齊去report爆佢

有無人翻譯英文send比外國睇連埋上集條link

未敢忘記！！！

睇到好嬲

港台好撚癲

唔知大家仲記唔記得呢條片
有巴打AI 修復左721恐襲重要片段

推到上100萬

最重要係share比多啲人睇呀！

記者攞命博

lol

有無人捉隻妖黎玩
捉妖記

唔係委任證唔通係圖書證咩

死差佬

推爆佢老味！ 一定要堅持追殺港警呢件事！ 等全世界追殺港共到口啞啞！ 根本拆唔到！！

7

p牌推

唔

見

推到班黑警做condom

推
20190721

推，港台好波

人

上

上twitter

推埋呢個

珍惜港台，用生命喚醒生命

仲記得第二日手足一齊入元朗

又要一人一email讚港台

不能只有我看到

監警報告有提，根本就有13個便衣係現場做Spot Team，撚會唔知

SPT with 13 crime and uniformed branch officers in plainclothes with no police equipment. They were deployed to various locations around Yuen Long Town to report any irregularity related to the POEs arising from the Fugitive Offenders Bill that they observed within their areas.

睇家再推

多謝港台， 仲要不停走入村挑鄉黑機

國際刑警仲唔做嘢！？

真相將會大白。

犯法就係犯法，一定要負責。
無論係政府、恐怖份子，定係黑社會，
雖遠必誅。

BACKUPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

各位save片 利申已save
真相唔可以比人遺忘 中共最撚叻係洗腦

屌你老母 保乜撚野家 元朗撚有人入去咩 又唔鳩係搞到你屋企 成班垃撚圾 夠薑咪遊行個啲日子出黎打 老坑

pushhhhhhh

警黑合作，一定要話俾全世界知

好多cctv片 要save!!!!!!!!

個節目超好睇

推
721
721
721

呢班人真係好撚嘔心

再推！

PISH

支持真相重現！！！！！

要保留

推（唔到）

記者好專業

pushhhh

呢個大大大大力推

推到去721

推陣間睇

推
港台真係好撚癲
respect

backup定。好快被消失

好詳細

推推！！！

今集講多左嘅有係狗方焗認有派人去雞地, 但話當時無人破壞社會安寧, 所以無行動
記者真係好危險, 下下入村上樓

再推 睇完之後上年721晚睇直播既心情又湧晒上心頭

Pushhhhhhhhhh

係咪應該好似之前咁，將呢集翻譯做世界各地語言，再傳到全世界比全球人知道真相？

PUSH!!!!!

勇武態度

太順手禁錯不推文···
推多次！

阿叻：我睇唔到

推推推 多謝港台

P牌推唔郁,手動轉

唔可以忘記721

會CLS 但真唔敢睇嗚
好似之前菲律賓件事
香港人之痛

唔好俾佢沉

英文人做字幕呀喂！快手呀！

cls
絕對核彈級

已backup

睇完真係好嬲

翻譯多幾種語言，比全世界睇！

呢個真係好緊要

推上去, 多d人睇

721警隊永世恥辱

啱啱睇咗，好後悔頭先播嘅時候睇咗林鄭

港台真係好高質，查得好仔細
一班無調查權嘅媒體，都調查得比你班有權嘅警察查得認真深入
你話你唔係偏私邊個信

另外，何妖真係好嘔心，佢完完全全歪理當真理
大聲激動就當自己有道理咁
呢種人幾時比天收

721 元朗恐擊 警黑勾結
721 元朗恐擊 警黑勾結
721 元朗恐擊 警黑勾結
721 元朗恐擊 警黑勾結
721 元朗恐擊 警黑勾結

快dbackup

我睇完心跳好快，感謝好不安
今晚失眠都似

721 唔見人

ccccccccccccc

高汁

好驚呢啲人會好似李鵬袁木咁善終

CLS CLS CLS

港台係政府機構入面最高質！
沒！有！之！一！
加油

推！！721唔見人

死鄉黑

嘩 屌

人證物證俱全，全世界都知咩事，政府扮無嘢姐。

公義未被彰顯

過左一年睇返都仲係全身震曬

冇咩野做到惟有推

PUSHHHHH!

何妖真係好撚無恥

RTHK都查到，警方反而...

媽呀好堅
搵埋件衫啲公仔
個便衣另轉頭望鄉黑

警黑勾結， 執法不公

快backup

Backup!!!!!

一推

班仆街不得好死

youtube

上年有報料話班狗好多都會同鄉黑通婚

其實根本狗又係佢 鬼又係佢

永不忘記
真相且要流傳永世

推推推推推
襯有得睇好快啲撳入去睇

港台咁搞一搞會唔會中國安法
好擔心D製作團隊

大力推

推撚左先

PUSHHH!!!!

成q日講保家衛族

個個都自己保家衛族，咁差佬要黎做乜？解散左佢唔好？

屌你老母死黑警 死鄉黑 何已完

要求港台擇日重播

記得backup

支持港台

Back Up !!! 推！！！

一推再推

推到狗方回應

推爆佢老母

實會清算班畜生！

push!!!

好好睇

咁多人 其實有一個肯講 已經可以收佢地皮

好快步頭條新聞後塵
條片一定要backup,越多越好

人手置頂

1984的現實版

因為721令香港人開始團結

backup&CLS

其實保鄉衛族係件咁偉大嘅事, 點解何妖唔趁一周年搞返次大型gathering紀念今次勇武事蹟?

港台高質

push!!!!!

成年睇番 仲係好嬲

記得CLS!!

一陣睇完就cls

記成世呀屌你老尾

呢單野好值得國際關注，外國一般民眾都好應該知道呢件事

再推多次

推 警黑恐襲

記成世呀

Never forget

推完慢慢睇

根本全世界都知發生咩事
係呢班仆街冚家剷仲想詐傻呃埋自己

擺撚到明警黑合作
有邊個估到香港居然會有咁嘅一日

cls

有11隻垃圾負皮

Psuh

有冇高手可以加英文字幕

多謝港台
堅持尋找真相

推呀 毋忘721

記得 back up同Cls!!

Push!!!

推爆佢！！！

港台正！

angry push

跪求大家幫下手spread tg ig Twitter 乜都好 一定要比多啲人知 特別係唔用連登嘅人

我愛港台

Push 大家都知係警黑合作啦
重要嘅係還原真相 比所有人知政府幾仆街

backup backup

希望過埋今晚仲係熱門

正常嚟一世都唔會忘記721

根本諗嚟條計過個人就白痴
而比佢咁做既人直頭on9

Back up 快

推呀屌你老尾

推!!!!!!!!!!!!!!!

7.21唔見人

裡面咁多人名，記唔哂

要寫底佢

根本呢單嘢已經可以撤銷港共政權嘅合法性

聽到何君堯條撚樣講保家衞族就想嘔

😡😡😡😡

Backup 條片先，費事一陣間又俾YouTube del咗

Back up 好

推推先

班鄉黑比人點哂相，驚撚到呢

9is

你唔夠虛偽又點夠佢地玩

推 7.21唔見人

反正實抄家，博盡算數

何妖正人渣

扮

唔怪得係咁搞港台
台長真係好好
做野有機會見過幾次
大家一定要守護港台

推！睇到佢哋啲嘴臉真係好想打爆個mon

Respect to RTHK

推！！！！

未得閒睇但推左先

721唔見人

真 要backup
鏗鏘集團隊真心屈機好多謝你地
屌晒你班白衣人+黑警老母!!!

推呀
鄉黑勾結

推到黑警死全家

back up 先

屌晒你班死黑警同鄉黑呀！推呀

記者

唔信！祖國咁好點會😭

真 有哂cctv片段都仲有藍可以夠膽死話721係林卓廷搞出黎

推！
721 唔見人！
屌你老母死黑警！

高質,唔推唔得

果d腦殘 唔係打到佢 一日佢地都會咁諗

屌你老母死鄧炳強點解唔撚做野拉人， 你冇料唔夠做呢度大閪把料， 夠做啦！

勁呀rthk

檢控人數：7

仆街撳錯負皮.
推推推推

屌你個何妖仲死撐唔關你事 握手招呼朋友？ 即係白衣人係何妖朋友

多謝港台
咁勇敢去訪問鄉黑
良心傳媒

推到全世界睇到

有冇人有能力將字幕翻譯成多國語言

1萬正皮都無？

如果有開俾大家submit subtitles就得
不過RTHK應該冇？

比人打, 受訪果個肯企出黎好勇敢

証據確鑿 天理不容 死黑警

死黑警dllm

推x100

推比全世界

黃店拎來播真係一流

全成留底

香港人會記成世

一世都記得

屌佢老母 死黑警

推
實會報仇

推!!!

港共死全家

推 呢啲真係歷史黎

食屎 警畜

正仆街嚟！！！！！！！！！

我地永遠唔會忘記

好多謝港台
唔知講乜好

高汁到痴線！港台記者搵命搏(上門搵鄉黑...)，推爆佢！！

香港人唔好忘記真相呀

真心respect記者朋友

睇完真係得個嬲字
究竟可以做乜
無力感勁重

呢世都會記得 啲仆街可以幾咁無恥
做完又唔夠膽認 仲要持住自己一時嘅權力想篡改歷史真相

錯啦
就算佢地畀人打
佢都係會覺得因為黃絲先引到班鄉黑出黎
搞到佢畀人打

咁多鋪頭，唔知啲鋪頭做咩生意係邊嘅呢？

Backup師

推手

我都幾撚難唔記得
記足一世

多謝港台！

聽日要過300k啦！

pish!!!!!!!!!

已睇已like已share

推一次唔夠

推呀!

我會記一世

Thanks RTHK

邪不能勝正

毋忘721

狂推

推
屌你老母幾時可以打鳩翻d白衣人

大力推推

快d出無格版，認下條死黑警

推到2048

勾結 嬲

淨係推呢個

港台真係cls
Cap番佢君事行動講過啲野
何妖即刻發癲扮傻

推到小牛農莊收皮

制裁不作為嘅死黑警!!

推足7日

港台好勁

推po之餘 唔怕死就backup喇喂

果晚十二點一點後 見住兩個紅手帶白衣人入左去天瑞7仔倉庫 相信唔係職員都同夜更職員關係密切

同埋back up

所以，有些人，是死不足惜的，我們千萬不能對他們心存憐憫。

元朗班牛屎佬成世都唔會出城
日日自我催眠係差唔多

呢段片會流芳百世 幾百年後用黎做歷史教材

港台真係勁推推推

管理黑社會係香港警察既一部份

Pishhh

推推推推

港台記者好波

記者會唔會有危險

提供CCTV既單位有無危險

同夜班果兩個夜更女人熟 一班人黎

一定要煲大佢

推佢老味

推爆佢
何妖必需受到制裁

係咪下星期會有下集更勁

7到

港台最後掙扎

所羅門睇唔睇得明呢條片

puh

P 牌 都照推 push

有冇英文勁嘅人可以整個英文版

推上國際！

Pishhhhhhhhh

曱甴近平推

黑警死全家

天滅中共

推！！！！
大大力推！！！！

推呀推呀

推加backup

ho ball

push 721

推佢老母個臭閪

有冇英文版

瘋狂重播 推

好想要！丨丨

呢世都記撚住呢日

。

721...831

係正既，撐港台

解鎖5001

點撚曬班撚樣相 好勁

Push！

火屎著啊 屌

P牌幫推

超級高質

真係有狗係入邊屌佢老母

推唔郁都推

話保家衛國好合理，係咪即係認咗有打人

白衣人即係換咗白衫嘅green objects

建議港台義賣呢集比netflix

外國人好鍾意睇呢類documentary

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

含家剷啦班仆街

Rthk超勁 跪拜

監狗會報告：

元朗警區於是在晚上 7 時 51 分開始，到 9 時 45 分先後五次派出刑事應變小隊人員，前往元朗街頭。警員訂匯報他們看見有白衣人聚集，但沒有任何破壞社會安寧或犯罪行為，於是在諮詢元朗警區行動室後認為無須採取驅散行動。

報告指出到晚上8時到9時之間，新界北總區最高指揮部三度聯絡警察總部指揮及控制中心，要求調配額外人員到新界北總區，應付白衣人聚集彈。但警察總部指揮及控制中心維持原來決定，以港島為資源部署首要位置。

pk : 大佬呀
公安嚟 果張公安証

農場改咗名！

成班鄉下佬死雞撐飯蓋
夠膽打人唔撚夠膽認

屌

好似叫 逢吉農場

「逢吉農場」東主（前稱小牛有機農莊），農場編號C12018，位於錦田沙埔村56號

港台兩個女記者孖住去鄉黑地方做訪問其實好危險

好片必推

痴線
推到140頁

元朗 厦村

好多人睇左

Push
港台

藤條教仔 石鏡泉 喺邊度？

劉明先，

真係賤格無恥到冇人有

退

721
呢啲遲早要血債血償！

攝影師

梁家榮台長
港台台前幕後

香港電台真心勁到爆炸！

推！！！！！

要入人地村去查, 真係好危險, 無限量支持記者朋友

感謝港台記者還原真相

推 同backup

一定要鋤死721打人果班人同狗

推！推！推！

推文功能

推多次
成日提住保家衛國想合理化件事
幾時比天收

pjsh

保咩家衛咩國？

永未忘記 多謝RTHK用心製作

敢做唔敢認
黑社會？

睇 推

呢個真

Backup and push!!!!

廚師小心俾班老黑斬

真相不能埋滅 推上去

唔係委任證係咩呀？唔通圖書證咩
明顯係便衣狗啦

呢單嘢真心CLS

pushhhhhhhhh

仲提721

香港警察
成班垃圾

冇撚錯

tui ar

快啲下載
班五毛藍絲肯定係咁report搞到下架
記得係國際間俾多啲人睇下香港有幾荒謬絕倫

Push呢單嘢見一次嬲一次

721！

記者真係要小心
班友冇性 仲搵女人去

大家都要睇
721一齊出嚟

真係好有心機 背後搵咗多幾資料 真係好有心
雖然唔喺現場
每一幕都親歷其境咁
仍然記得嗰種憤怒

一早估到有黑警喺裏面指揮白衣人執行恐襲

加點擊

backup backup backup backup backup backup backup backup backup backup backup backup

當張曉明講國安法嘅時候都淨係用831嚟做例子
可想然知721絕對係警黑合作嘅事實

建議港台最好個個月提

推呀 屌 721 一定係成個港共黑警死穴

Push
721當晚嘅畫面永世難忘呀
警黑合作永遠都洗唔甩，事實黎嫁屌

睇完好有動力721返去元朗

要back up 了

要幫手推推，大家請睇

屌 唔推唔撚得

希望大家可以back up 定，呢條片好重要！

屌你老母夜媽媽睇到好撚嬲

幫手like呀

宜家睇

推到多人睇

ppppp

下

PPP

永不忘記721

冚家剷！ 仲要交稅， 俾黑警出糧！ 屌你老母！

Push LLM

感謝香港電台！
願所有港台員工和真香港人平安！

我就睇下你班黑警白衣人幾時俾天收

瞓醒再睇 推一推先

呢世永遠都唔會忘記

所謂委任証其實可能係國安呀

推到一萬正評

推721 831 101

721係最接受唔到嘅事

backup 加英文版精華 幫佢網上公映
表揚呢一班愛國愛港義士

要推到拎國際新聞獎

推你老母
依班仆街遲早有一日一定要受番

推到佢仆街

好高質 逐個人去問 逐架車去搵 唔知葉虎嗰條線有無料

班垃圾幾時死

冇100萬views唔合理
推

做過既事永遠都會留低痕跡 黑警死全家

twitter 文宣

要cls推到全世界都知

推 周圍Share 發大佢

推

其實我上集都未睇，唔敢睇

Push 港台完美展示咗官黑勾結既證據

垃圾屎 你班狗唔死既話 香港只會繼續沉淪落去

Pishhhhh

上年有post過萬啦

睇咗
天網恢恢 疏而不漏
白衫暴徒死全家唔該
記得CLS

睇完再黎推下

啱啱睇完 推

推呀
一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

連登起底組

比天收？無可能
自己來可能有啲機

一定要

咁多姓鄧？

PK鄧，佢都好似係新界原居民？

PPRB唔否認又唔承認便衣警，姐係認左個揸委任證既係就便衣警。如果港台認錯人，差佬仲唔即時屌鳩記者捕風捉影，散播謠言，進而打擊傳媒公信力

係
===
鄧勵東綽號「田雞東」，報稱為商人，為元朗鄉紳代表，亦身兼多職，包括元朗厦村鄉鄉事委員會主席、現屆元朗區議員，被指有14K背景。

HK01唔貼link

【明報專訊】警方數年前在元朗展開臥底行動，於2017年收網拘捕299人。被捕者中，曾任特首選委、綽號「田雞東」的元朗區議員鄧勵東，以及6名懷疑是和勝和成員及高層，包括張銓漢、張仲榮及胡學霖，均被控「自稱三合會成員或幹事」、「以三合會成員身分行事」等12罪。案件昨在區域法院提訊，法官將案件押後至5月23日再訊，待辯方索取文件。

共控7人 鄧涉自稱14K

案中7名被告依次為胡學霖(42歲)、張銓漢(60歲)、鄧勵東(60歲)、張仲榮(47歲)、郭贊財(61歲)、文冠榮(59歲)及黃繹維(53歲)。

控罪指出，7名被告分別於2016至17年間，在元朗合益路17至53號合益中心地庫「銀湖芬蘭浴室」，自稱三合會的成員或幹事，或以三合會成員身分行事。鄧勵東涉嫌自稱屬「14K」，其餘6人則涉聲稱屬「和勝和」。

除張仲榮外，另外6人均聘請律師應訊，法官促請張仲榮盡快決定是否申請法援，以準備下次聆訊。

資料顯示，上述7人中綽號「囝囝」的張銓漢及「田雞東」的鄧勵東，均為2012年特首選舉期間小桃園飯局的座上客。

前年反黑拘299人 最小14歲

另外，警方前年在行動收網時曾透露，行動中拘捕299人，129男170女，14至70歲，除被告7人外，其他被捕者分別涉嫌三合會罪行、刑事毁壞、刑事恐嚇、嚴重傷人、偷車、串謀打劫、清洗黑錢、販毒、經營賭博場所及無牌賣酒等。

其中最小的14歲少年犯屬新加入黑幫成員，被委派擔當「蝦蝦霸霸」及恐嚇角色。

【案件編號：DCCC140/2019】

以下節錄

前天晚上（7月21日）反送中示威者包圍中聯辦，在西環及上環一帶與警察對峙，惹來警方使用催淚彈和開槍鎮壓。同時，元朗出現數百名身穿白衣，無法無天的社團中人四出襲擊和圍毆身穿黑衣者，甚至一般市民。本刊收到消息指血洗元朗一事牽涉一名亟欲在「阿爺」跟前邀功，「搏上位」的建制中人。該親中人士聯合新界鄉紳及兩個本地黑幫發動此次襲擊，目的是從「阿爺」身上謀取更多政治利益。

…據悉和勝和由元勝堂堂主阿昌負責找人、屏山惡人竇雞學都有派人幫忙。…

…有古惑仔聲稱勝和方面派出了約300人。另外元朗14K猛人田雞東、四眼文、新田貴和高佬和皆各自派出50個「金牌打仔」行動。黑幫統一穿上白衣在元朗集結，晚上十時白衣人開始在元朗街頭襲擊穿黑衣者，揚言「唔係白衫就打」。…

…本刊收到的消息指，這次元朗發生黑社會亂打人事件，是「阿爺」下令要以暴力懲戒反送中示威者。 而一名親中人士為了顯示自己的實力和決心，便接下這個指令，並聯同多名有黑幫背景的鄉紳，策動這次黑幫血洗元朗事件，號召古惑仔執行私刑。…

p 牌幫推

佢地又扮聽唔到㗎啦

puchhh

古惑仔把口管唔住

幾百個古惑仔更加管唔到

721之後江湖傳聞已經爆哂班人

講就講兩個社團，大家估佢哋好團結？

無牌吧、一樓一、K仔飯堂

點解元朗可以開到成行成市

單純收地套丁依條上億嘅遊水

已經令其他區域嘅古惑仔睇班牛屎唔順眼

原本做政府隻狗定期交人就可以賺咁多

老撚土到打女人都可以上位

721 真係港共死穴

推爆佢!!!!!

我P牌仔仲未推到
各位巴絲請推爆
痴線 港台真係好有耐性
屌隱瞞咁撚多即係身有屎啦
你係冇做過怕咩畀人講 畀人查 畀人問
避避避
人哋宜家嚟還你一個「公道」喎

推
還我真相

？

未睇 今晚睇 推推推推推

港台記者搵命搏
條片出街一定又有人辭職處分

七二一係每位元朗人都不能夠磨滅嘅陰影

牛屎佬上門尋仇都似

push

有冇字幕組手足出英文日文版？

其實係

好唔開心

我要真相呀

黑社會呀

藍到黑無可能改變到

識人30幾但就咩。。。哎

條友無利用價值

叫佢等死

個晚訓唔到

第二日狂喊

你話會唔會忘記

人心良知

打人仲大條道理

we love RTHK

絕對係

仲話咩下等人見到當睇唔到
講緊自己

777禁左食飯呀

有分別嗎?

係早知好過遲知

推 cls

仲有法治咩?

60萬選票係良知

不默而生

咁高壓環境仲做到野

真香港人睇嘅節目

屌好嬲

一定要比全世界睇到

不得不推

晨早再推

721
831
101
1111
新屋嶺

今朝起身就睇了

港台真係好勇，下一個摺應該就係鏗鏘集

推到佢爆

有用要推

啲記者搵命博

推 屌你老母死黑警

有無得下載 唔想條影片被消失

冇葉虎？

起身再推

真係生命危險

推及back up

屌你老母死黑警 推

真相！！！

好快禁埋台

P牌推！！！

沉晚見po即睇share出去
一齊cls!

快睇！

一定係小學雞，鐘意掛八達通起心口

得210K views, 要再俾多啲人睇到

今晚睇

白衣便警係死穴 狗封信唔敢答！

P牌無得推都LM
正評

怒推

sorry 想先問下有無講721疑似仲有隻檢控官

繼續push

推
好緊要

有冇人同我一樣睇撚到喊....

尋晚睇完
推番上去先

林鄭條仆街琴晚特登擇八點撞時間

依段片要流芳百世

個晚我只係早一個鐘經過元朗站

我屌你老母721仆街

推到全世界香港人睇過條片

期待呢一日

支持港台！

請埋何妖上黎
條仆街証據show晒係前面都仲可以抵賴 真係要比個good呢d人

永存連登啦將條片

唔好俾個post沉

backup先

好想知道除左推同些牙仲有咩幫到手

港台真係不得了

P牌照推

Cls on9 咗 P 牌照推

spam 出去呀

P牌推唔郁 托高層樓

出晒底睇99點解釋

願榮光歸香港電台

推 仲想唔認？

記成世呀屌你老母

一年後 終於有真相

無人會忘記呢一夜

睇完
再推

保家衛族就可以亂打人
11點後入元朗就有問題？
真係當正自己係元朗國呀？
成班鄉黑夠膽做又唔夠膽認
個撚個著晒草 搵車主個個都搵唔到咁濟
我屌晒你地老母呀死鄉黑
屌你老母！！！！！死晒佢啦

推2

如果有翻譯英文就更好

要整英文版國際戰線

嘩推呀

一推再推呀

屌

個村長擺明鄉黑

仲扮晒嘢

推到重光日 完。

我睇唔到 我咩都唔知 我唔清楚

721 打死人

應該發起一人一信讚揚呢集鏗鏘集
cc埋俾
商務及經濟發展局
通訊辦
港台顧問委員會

share晒

若要人不知 除非己莫為

根據何妖講法 咁我要保家衛族我家園(香港)所以去打9條仆街係咪屬於正當理由係咪打得啱係咪打完人唔洗俾人拉？

我保衛家園乍

可摸耳眾籌懸紅條撚樣便衣?

清晰到

查到不作為仲點拉闊黎睇

我要一萬like

愈多人睇到呢條片，愈多人知道真相，愈多attention放係港台度
愈可以保障港台記者、製作人

大家真係要spread出去呀

睇前 睇緊 睇完都有推
四推

多謝你地 瞓醒成萬個正皮!

推翻先

一定要 backup 定

兜唔到就轉移視線話黃昏已經有黑衣人入元朗搞事

幫推
唔可以再比個垃圾政府spin走個真相

做好backup呀

推，一定要backup

我漏咗懷疑便衣警2隻字呀 唔好拉我呀

唔 好 再細力推

推
唔好比佢停

唔怪得攬頭攬頸 事後一個人都捉唔到

原來又係狗

睇黎根本就無鄉黑呢回事成個721 9成都係狗黎

save低今晚睇

721警黑勾結

真相係人都都知，班狗唔認啫

CLS港台

顛倒是非

真相係 人都知 ，問題佢哋唔係 人

仲要夾埋一齊着白色衫

推到佢老母電腦大爆炸

做得出唔夠膽認啊

港台記者真勇者，痴線幾條友就入鄉

事實擺在眼前，班黑警不願面對

一萬正皮
CLS RTHK

過左成年都拉唔晒

睇完個即刻又址哂火
何妖，鄉黑，狗
全部唔死都無又理

Ppppuuusssshhhhhh

真

邊睇邊鬧

呢單野之後見到何狗仲係意氣風發個樣真係越睇越火

快d backup就真

推俾更多人睇

港台
我相信呢個節目, 係港台最後可以做既野
大家要珍惜
之後唔知仲有冇機會睇到咁高質既鏗鏘集

push ar!

Never forget, never forgive

港台記者會唔會犯國安法

佢肯受訪先好嘢

多謝港台記者冒生命危險去報導真相

推呀DLLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

將黑講成白

佢最拿手㗎啦

梗係要接受訪問啦

直情要backup
唔知幾時會俾人Report 然後下架

呢d 人渣，覺得自己有靠山，聲大夾惡講歪理都無人奈佢何
屌 好嬲好嬲但又乜都做唔到

推推，今晚睇

唔推唔係人!

條片好快被消失

RTHK 調查能力高過黑警

呢班卒仔,打手固然可恨
但大家記住幕後指使既先係最主要既敵人

今日再推！！！

繼續推爆佢老母

睇親何妖講野我頭都好痛

一定要支持！！

因為

推
愈嚟愈多料

何妖 丁蟹現實版

湯
湯

一陣再睇

唔好比佢停

長期置頂啦要

歪理當道理

港台cls

第一次見到個萬個正皮

置頂

咁你肯定冇睇過攬炒巴啲Post

無得唔推

尋晚睇到好嬲

推 Click多幾次入去睇呀

Push
Backup!

Pushpushpush

一生不忘

警黑合作

推爆你

鏗鏘集：7.21誰主真相 上載約3小時已過110,000 views

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

齊齊backup

原來有便衣狗!!!水洗都唔清啦今次

推
見到何妖就嬲
成班姓鄧既係度扯貓尾
正一仆街冚家產

推爆佢！！！！！ 不會忘記！！！

全部都係圍村人

推呀喂

成個香港政府腐敗到咁撚樣
幾時死

多謝港台，希望爆料手足平安

推爆佢DLLM 死黑驚

同求ENG SUB VERSION

有人BACKUP咗線下版

睇哂, 多謝港台, 推!

佢可能講緊我D POST

識做野既就唔係黑警啦

新片?

唔可以俾佢沉

Admin 長期置頂啦

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

問題係係打你殺埋你都得
你無奈你咩都做唔到
e+人地就係拖字缺 到時低調放人

哭撚左

記者快啲買機票！

以後連登所有post 都將呢條片放頭頂就very good

港共大把藉口依法處理

講真班PK要查可以查得好盡
你睇幾多手足BLACKBLOCK都拉到

其實你睇RTHK點樣搵返D人就知D POPO點搵返手足出嚟
要做大事一定要熟晒所有CAM先得

早晨咁多位

推啊！！！食屎啦牛屎佬！！！！

推
唔好淨係掛住講初選呀

反而擔心記者，有無bno ? 隨時準備定走

不能不推

呢個真係值得長期置頂

所有post都要見到呢條片

其實真係好撚誇張
個車主話借比邊個 佢做D乜佢管唔到?
比住我地借架車比人 比人當共犯坐緊啦

要加英文字幕先得

朝早再推過

Push push push

唔識中文 等睇英文字幕組

post

推到有英文字幕

睇返都仍然好心痛

推完再推

有冇搞錯, 得一萬個正評, 連登唔係咁少人呀?!

鏗鏘集：7.21誰主真相 上載約3小時已過110,000 views

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Here

留個名先

陣間先得閒睇

推

成個節目我見呢一樣野
就係簡單用返片段其實唔難追尋得返部份兇手出黎
有幾個著左草唔係怕法律制裁
只係怕有人搵佢地報仇

一世記著警黑鄉黑

睇完好撚心up

推
睇左
高汁

大大大力推

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #快閃文宣 #光復香港時代革命 #一國兩制已死 #國際戰線 #香港自治法

backup啊

唔使旨意可以一筆勾銷

英文版重溫唔知點解去到今年三月就停咗了

水洗都唔清

推18個先

返返黎了

呢啲係咪叫做警黑勾結 ？

鐵証如山都唔會執法架啦, 吹咩

台長攞自己條命黎玩
好癲

放長雙眼睇下呢堆人會唔會做condom先

推 如果授權到制作英文版做大外宣更好

有英文sub就可以上Twitter RT

第一次見一萬個正皮
P.s睇左

比人CUT BUDGET???

香港永久都市傳說：班黑曱唔會拉元朗白衣人

要推

推 果2個便衣點計

可能人地拎圖書證呢
或者係8達通

BACKUP AND SHARE

大力大力推

過萬like啦，推啊

做定backup

小學雞最鍾意掛八達通起頸

一定係，除非唔係

長期置頂

務必back up

條片話人地渣向手嫁
好人好姐點會拎張8達通渣向手呢

要傳埋俾下一代

盡快加英文字幕，推上Twitter、Reddit

唯有民間自己做，推比全世界睇

港台記者

大大力推

無改，仲係叫小牛

咁多物證都唔查
根本721無得拆

721831101111

呢個post長期置頂好合理

好明顯唔想比外國勢力睇到呀

今日再推

過萬LIKE

推
尋晚果集鏗鏘集真係屈機
乜都起哂出黎
犀利

黑警偷懶。

另一套 大家不妨睇番《鏗鏘集：721元朗黑夜》

偷咩懶
根本唔查得
一旦拉班話事人
佢哋公開爆料
成個香港警隊崩潰都似

721 721 721

pushhhhhhhhhhhhh

鏗鏘集：7.21誰主真相 上載約3小時已過110,000 views

#834 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推都唔夠, 記住back up
蟈安班人渣乜鳩都做得出

呢個post用黎睇5毛同pr 數

果日打999 cut線
大家知咩事啦

Pishh

點解港台啲片得720p

睇完記得like

電腦大爆炸

香港人唔會忘記亦唔會原諒721警黑勾結

多謝港台先
係人都知警鄉黑+個何君妖
咁香港人可以點！？
世界根本無公義！
只有拳頭！只有武力！
誰大！誰惡！誰正確！ok！？

快啲backup 如果唔喺黨府又逼人del片

如果發生係外國，警務處處長已經被告到坐監，公然縱容恐怖襲擊。

多謝RTHK

CLS左﹐要推到國際
真係cls﹐港台係真正既記者﹐但有晒證據都無人受罰

唔怪得狗訊要停播啦

得一集真係唔夠講，記者們一定仲有大把資料在手，希望下星期一整多集，721 前夕提醒下大家

有冇得譯做英文版

仲有警署落閘，咁大個仔第一次見市民搵警察打助，警察ge 回應係落閘當睇唔到

睇完好嬲

其實落閘真係痴線
有冇落闡片SHARE吓 最好ENG有得上TWITTER

日日推 推到大白

唔止港台，大部份前線採訪員都好盡責，好勇敢

警黑勾結策畫7.21恐怖襲擊

最多正評既POST ?

上網打" 警署落閘" 已有部份片，但斬頭斬尾，要完整版要去當日直播度剪出來。

怎麼還不調查白衣人？

有冇個list 返白衣者有名有姓？
想話比全世界知佢地保家遺族好叻叻

721應承我 為左抗疫唔好出黎了

推一下

推兩下

推三下

唔敢

警察若要還自己清白，就須給予大眾一個比港台 － 即非專業查案員 — 專業十倍的調查！

woooow

推得

daily push

香港公僕典範

鐵證如山

不容抵賴

公道自在人心

廈村鄧輝泰，鄧勵東
沙埔陳志祥
竹園黃廣寧，黃四川
八鄉鄧鎔耀，鄧威威兄弟
仲有西瓜佬陳志祥
721單野你地走唔甩

真相在心中

呢個post可以推幾多頁

記成世呀屌你老尾
全家仆街死呀 冚家剷

香港電台

記成世呀屌你老尾
全家仆街死呀 冚家剷
絕子絕孫呀

唉，就係因為721 問題，香港先搞成甘。

警黑合作點會查

推呀。

何君堯競選廣告

記一世
警黑合作

721 唔見人！

有哂證據都拉唔到
唉

.%%%%%%...%%%%.....%%...
....%%.......%%...%%%...
...%%.....%%%%.....%%...
..%%.....%%........%%...
.%%......%%%%%%..%%%%%%.
........................

真係要整英文版
推上國際

如果唔係721警黑合作香港未必會搞成而家咁

pushush

推 一年既核彈

個結尾講得好岩 個店主話
宜家係改緊歷史
黑講成白 指鹿為馬
真係痴線

最愛港台

爆post

秦代翻版

Tui ah

只有心虛嘅人怕真相，popo 及支共如是⋯⋯
佢老未，串通鄉黑打香港人，重要老屈林卓廷，香港人唔會忘記呢個好事多為嘅中聯辦同黑警及港共....打壓港台都冇用，事實個個都睇到.....

手

我估佢哋都無諗過咁大反應
明明幾年前都試過搵黑社會落佔旺現場打人
黑警即場鬆章放人走
事後香港人都無乜反應
證明呢招有用
先再用多次
點知你班香港人今次突然又咁大反應
我諗佢哋內部都大叫「好難捉摸呀」

p牌推唔到㗎

快D推爆post,等佢沉